裝修工唔一定要用3M

推

裝修方面唔太清楚，請問可唔可以同3M嘅設備一齊共用？

平還平
效果點先?
3M真係一分錢一分貨

3m d濾罐/棉易買好多啵 周圍都有

應該係支國貨嚟

替換嗰啲完全無頭緒

支貨咩
咁再對上果d 呢？

NASUM 應該係支貨，啲英文好差

coffly 搵唔到網頁，有CE照計安全嘅，APF 20係 Assigned Protection Factor

Drager 牌子出名可以考慮，不過都貴過人，你識德文嘅可以check下佢啲spec啱唔啱

Elipse 嗰個 係 GVS 意大利公司 ，ok嘅，可以考慮